金像獎最佳影片 《十年》Netflix 上架

2016年獲頒香港電影金像獎最佳影片的《十年》已在 Netflix 上架。《十年》的發行商高先電影在 fb 發文，公布《十年》已在 Netflix 上架，「大家可隨時重温這部極具時代意義的香港電影金像獎最佳影片」。

根據 Netflix 官方網站介紹，《十年》五段短片「虛構呈現2025年的香港，描述一座在鐵腕統治之下，居民和社運人士面臨掃蕩的反烏托邦城市。」(Five shorts reveal a fictional Hong Kong in 2025, depicting a dystopian city where residents and activists face crackdowns under iron-fisted rule.)

真係要睇下
支持

唔洗十年

之前仲係iTunes 課金睇

買左碟

你買碟都係為支持佢姐
冇野咖

正

哇正再睇